當然，其中之一是冷鏈，自大流行開始以來，冷鏈變得更加重要。恩伯任命前戴森·海德為消費者首席執行官，因為這家初創公司將目光投向智能杯子之外| Brian Heater | 2021年2月12日| TechCrunch
這是因為Houdini Air的薄薄尼龍外殼足以在寒冷的跑步開始時幫助我找到配速。5件裝備幫助我在冬季保持活力|雅各布·席勒| 2021年2月11日|戶外在線
很明顯，他們從一開始就沒有談論過這件事。日期實驗室：兩年後，我們的其中一個設置仍然很強大。我們找到了威利和蕾妮，想了解最新情況|Marin Cogan | 2021年2月11日|華盛頓郵報
他們還可以提供如何使用互聯網的培訓，這對這些弱勢群體來說至少是一個良好的開端。美國分發新冠病毒-19疫苗的努力中的一個大問題？互聯網接入不良|由Tamra Burns Loeb等人撰寫。《對話》| 2021年2月10日|科普
簡單地將這兩個額外的數字加在值的開頭可能只需要幾分之一秒，但這代表著處理設施中的水發生了危險的變化。黑客們訪問了佛羅里達州一家水處理廠的系統，試圖做出危險的改變——斯坦·霍拉切克（Stan Horaczek）——2021年2月9日——科普
前幾天我剛剛重播了所有六部《星球大戰》電影……哦，哇，從一開始？巴頓·奧斯瓦爾特在諷刺作品《威廉·奧康納》2015年1月6日《每日野獸》中與保守派鬥爭
各成員在12月初前往岡比亞執行其計劃時首次會面。試圖推翻一個國家的神祕美國老兵雅各布·西格爾2015年1月6日《每日野獸》
1月1日開啟了一個新的開始期，這一想法並不是一個標誌性的輝煌。新年前夜，巴比倫風格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野獸
當局還擔心12月份的火災僅僅是個開始。意大利的鐵軌恐怖|芭比拉薩·納多| 2014年12月28日|每日野獸
他遇到了許多外國新來者在美國開始新生活時所面臨的困難。2014年12月26日，古巴嘻哈歌手丹尼爾·萊文在阿拉瑪出生
為了打發李斯特來之前的時間，我們的女主人讓我們一個接一個地演奏，從最新的一首開始。德國音樂研究|艾米·費伊
“我真的相信他們是去看我的鈕釦了，”戴維喊道，儘管害怕，他還是笑了起來。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
她從一根樹枝開始，耐心地在上面畫，最後畫了整棵樹，後來又畫了動物。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
它像羽毛一樣筆直地上升了一小段距離，直到它遇到了傍晚開始下降的涼爽空氣。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
得出的結論是，儘管存在這些缺點，但耶穌會駐加拿大使團已經有了一個充滿希望的開端。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614